高級助理刑事檢控專員周天行: 推論張崑陽知道自己六四集會犯罪而潛逃

加山傳播 DB Channel
23m ·
【張崑陽於8月14號已經離港】

「民間外交網絡」發言人，民主派九龍西初選勝出的張崑陽，今日缺席就6月4日維園燭光集會的未經批准集結案提堂。控方在庭上透露，張崑陽於8月14號已經離港。

張崑陽原定今日要和25人出席就六四集會案的聆訊。高級助理刑事檢控專員周天行指，根據入境處紀錄張崑陽於8月14號已經離境。控方在庭上指，警方於8月6日發出傳票當日已經電話通知張崑陽，推論張崑陽知道自己犯罪而潛逃。

控方以此和同案已離港赴英的羅冠聰為由，申請在同案其餘24人的保釋條件上加上不得離港條件，但被裁判官拒絕。

張崑陽已經離港的消息已傳出多時，最先由大公報和文匯報報導，但對於他的去向卻各有說法。控方今日在庭上亦指警方和張失去聯絡。但在入境處顯示張離境的8月14號，當日下午張曾經透露自己被不明人士跟蹤。

文/N

#DBC #DBChannel #加山傳播 #香港 #抗爭

痴撚線

支國唔打美國 係驚左美國

無恥程度同支那同level

白痴

又係周天行

不明人士係咪大公報記者

成個港共警謊高層比人制裁緊

一班同反人類份子齊名既罪犯
好意思話人潛逃